{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 ACC 디자인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 周辺には芸術の街と5.18民主広場、東明洞カフェ通りがあり、徒歩でそれぞれ5分と15分かかります。 基本情報ではチェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能であり、無料ですが、1部屋あたり1台に制限されます。 追加で大人は1人当たり20,000ウォン、小人は1人当たり10,000ウォンが追加で料金が発生し、寝具の追加時にも10,000ウォンが追加されます。 朝食の追加料金はお一人様10,000ウォンで、8歳以上の場合は料金が発生し、7歳以下の未就学児は無料です。 付帯施設としてはエルモソカフェ、ACC刺身マグロ、ラウンジバーテンウォン、宴会場、会議室があり、朝食はラウンジバーで提供され、月曜日から日曜日まで7:30から9:30まで洋食と韓国料理ビュッフェスタイルで提供されます。 最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時のベッドタイプは保障されず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ご利用案内はチェックインの際に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には芸術の街と5.18民主広場、東明洞カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "基本情報を教えてください。",
            "answer": "基本情報ではチェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料ですが、1部屋あたり1台に制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加で大人は1人当たり20,000ウォン、小人は1人当たり10,000ウォンが追加で料金が発生し、寝具の追加時にも10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加料金はお一人様10,000ウォンで、8歳以上の場合は料金が発生し、7歳以下の未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはエルモソカフェ、ACC刺身マグロ、ラウンジバーテンウォン、宴会場、会議室があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食はラウンジバーで提供され、月曜日から日曜日まで7:30から9:30まで洋食と韓国料理ビュッフェスタイルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時のベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時のベッドタイプは保証されず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのような案内が提供されますか？",
            "answer": "ご利用案内はチェックインの際に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 534
    }
}